今日返工飲茶老闆點名讚我

覺得幾開心
一直為公司既付出無白費